有冇人已經等緊蕭生d麵包/蛋撻出爐？

終於有黃麵包鋪

新店？

長沙灣時代有麵包賣

車～ 以為開麵包店

講經咩 都冇咩人支持佢唔洗錢咩

個個淨係識咩撐小店

老實講，幾難食吓

樓主迷燒迷到咁

【大廚系列臘腸膶腸 即將推出】

熱切期待！大廚系列 臘腸膶腸即將推出，全新包裝，味道依舊。敬請密切留意最新消息！

迷咩燒
雲糞嚟
成日share國屍啲嘢

迷燒雲糞

咩價錢？